金南珠😍進化史

몰라요

MyMy

Hush

NONONO

Mr Chu

LUV

Remember

별의별

Five🖐

一路都保持水準

喺 柒開有條路

人地買點係cute

其實南珠真係唔差

利申: 朴初瓏世界第一

個鼻

黑底

第一張D膚色咩事 係咪有絕症

果期七個都係咁
以前佢地未紅睇MyMy live, 覺得個個都好豬
到後尾Mr Chu果時先留意返佢地，覺得好撚正

第一首係咪叫 摸奶唷

i dont know